**Приложение администрирования серверов.**

**Стэк: python2, django1.8, tornado, celery, rabbitmq**

**Базисы:**

1) Команда - класс, выполняющий некоторые действия локально или на удаленной машине. Лежит в actions/commands.
Должен наследоваться от класса Command, иметь атрибут verbose_name (человеческое название) и метод run, принимающий *args **kwargs

2) Таск - список команд.

3) Роль - список тасков.

**Запланировано:**

1) Возможность добавления и просмотра серверов

2) Администрирование:

2.1) Режим консоли - онлайн REPL консоль баш/питон с исполнением команд на выбранных серверах

2.2) Роли - создание, просмотр и применение ролей к серверам (роль - список предопределенных действий)

2.3) Действия - можно выбрать сервера и выполняемые действия на них

3) Мониторинг - настраиваемый мониторинг для сервера.

3.1) Экраны с мониторингом различных серверов.

4) Конструкторы тасков, ролей

5) continuous integration